[我無錯]我係警察

其實諗諗下，敵人嘅敵人咪就係朋友囉。

我地嘅敵人係示威者，示威者嘅敵人係黑社會，黑社會便是我朋友所以我入左同幫黑社會大佬傾完，握完手交換埋ig咪出番黎散band囉。叫我班細嘅開埋路卑佢地走添啊。抄牌? 做乜鳩要抄自己人牌喎。

我係警察嘅話死撚左佢算啦。

屌你老母死黑警

黑社會吹雞 個個前一日都知啦，黑警你唔知? TVB提都冇提過知咩事啦

見人惡你就驚 示威者冇還手能力就係咁打 警察喎

推

集氣咀咒黑警

可能仲有有良知嘅警察嘅
但唔該你企出黎反呢個"司法機關"啦